波樓比食煙跟本就好大問題

去親波樓就有好多人食煙
出去成身煙味
點解要逼人食2手煙
跟本唔考慮人地感受

食煙既好心出返去
波樓都貼埋嚴禁吸煙
仲係有成班自私人食

唔食煙學咩人篤波

唔食返支煙邊度有氣勢先得㗎

下次食D臭過佢地既煙,攻返佢地

你搵啲職員投訴囉
可能佢哋都食埋一份

嘥氣啦
寫禁煙但係邊個會理
同K房 機舖一樣
冇人會捉

報控煙辦啦 佢地真係會係你講嘅時段上去check 再打返俾你話你知佢地有做野 票控左幾多個人

明明次撚次都全場食 我報完話票控咗1個
扮工扮到咁

父家俊贏唔到世界冠軍，原因係比賽唔比食煙

自己唔食煙
覺得無問題 呢個文化黎

點解酒吧可以有無煙酒吧
波樓唔可以有無煙波樓

呢個好值得探究...

佢食煙咩

應該要煙霧瀰漫咁比賽啦
班垃圾鬼佬懶係野咁 著到西裝筆挺

以前英國比賽都係食煙飲酒，你睇吓jimmy white

要無煙味去康文署book檯啦傻閪
全港夾埋5張檯

下次燒香啦屌

咁一條友一捉到 其他都飛煙頭 又無得拎cctv又無得錮人 算係咁

做咩啫你

食煙食上腦

成班死煙鏟 最高打幾多度？講到逼人食二手煙好撚公義咁

我冇食煙
得果32度

發燒去睇醫生啦

香港要全面禁煙

我唔食煙,亦唔憎人食煙
但唔明點解波樓係室內場所又唔禁煙
根本無當桌球係有益身心既運動
有啲唔尊重囉

我好少去波樓
印象中波樓只係一班mk仔聚埋懶型既地方

煙剷落地獄

有聲

直接同佢講 下 得一個呀？ 哦 我下次見到會繼續盡好市民責任 報到夠為止

捉到一個咪算好
啲波樓有哂閉路 佢地一大班人上去
通哂水啦

好老實講 政府工你唔叫佢做嘢 班撚樣分分鐘一個出去巡一次交功課算
咪俾啲嘢佢哋做下囉 反正做得多又冇壞
日日有龜喺同一個位 捉行人衝紅燈 捉捉下個個位啲人都唔敢衝燈啦
橫掂留得底嘅公務員都係宣誓嘅一班人

真係on9理論 咁係咪可以講唔生cancer 學咩人食煙

次次去完成身都臭到仆街
漸漸都好少篤

邊有波樓唔俾人食煙架。。。

唔洗錢有免費煙食仲咁多野講

d人偷雞食
建議你報多d 1823

東亞全場無煙

條死肥仔死番去唱歌算啦

你夠膽咪出聲囉

尖東名將好似冇煙味，觀廣煙味都細，大窩口果間都細味，記得每張枱底都有部空氣清新機
旺角去過幾間，多人果時全部都好似去左仙境，煙霧彌漫

尖東名將唔係執咗啦咩

尖東水兵會咪無煙又靚
不過就梗係貴姐

貴啲

個隻唔係抽濕機咩

個部唔係抽濕機咩

執埋啦

執咗啦
好耐冇去過
呢間幾好之前
可惜

打比控煙辦囉
好快間波樓執埋

知你報串俾人熔左都唔知咩事
成個場計埋你得三兩個人唔食 要估到係你報串真係易過借火

班撚樣無哂嗅覺架啦屌

打交都得，點解食煙唔得？

咁又唔使咒人屋企可能佢on99者
生鳩癌睪丸癌要切算啦依啲仆街死mk

間間波樓都唔比食煙架啦

10個波樓9個過氣黑社會開
你同佢講唔好食煙

波樓唔比食煙？咁比唔比掹波呀？

去之前打

一路篤波一路化寶反攻佢地

樓豬帶個化寶爐去囉
或者傳統個隻蚊香

燒香同化寶應該更好

唔奶林鄭屎眼學咩人做香港人

篤波就係市煙既地方，唔俾食煙仲有冇咁好生意牙？

控煙辦唔夠膽幾件友上去，要搵埋班反黑坐鎭，班狗得撚閒＂蘇＂你

旺角金雞大煙到以為火燭

夠膽咪同睇場講囉

以前飲茶食口煙都係文化啦，係文化就做得？

其實係有禁煙場
但係咪就係執晒
咁你就要明白波樓係一班咩人幫襯
唔係你話要禁煙就推廣到
一係你自己開一間慢慢蝕
如果唔係既 就係証明禁煙撚係唔夠頂住禁煙波樓

唔想自殺 更唔想殺人

仲篤波？篤西㝫仲好啦

咁又唔係呀
依啲人種肯定唔係嚟自正常家庭
成班垃圾包括佢垃圾廢柴父母梗係唔即時生癌跳樓死都冇撚用

下，原來係抽濕機，我誤會左

好耐冇去，原來執左

同d食煙講考慮人地感受

你咪打控煙辦

其實點解唔即場屌柒佢反而上黎開post?

總有波樓唔比食煙

點解食煙就係唔尊重 明明文化係咁

其實k房酒吧比食煙都好大問題

喺明明禁煙嘅室內環境食煙唔通叫尊重

香港波樓文化回歸前已經形成 室內禁煙係2000年後先有 完全同尊重冇關係

同意要有更多無煙波樓 但比開食煙嘅應該要比佢繼續生存

尖沙咀水兵真係禁煙 始終禁唔禁其實係間波樓決定

上兩星期執埋

冇錯呀 文唔文化同尊唔尊重係完全冇關係
可能係文化 但係完全係唔尊重法例同其他人 兩者係冇衝突

我上星期先去過，邊有可能兩星期前執咗

你等於話去竹館嘅人點解打麻將時食煙有咩分別

仲有冇無煙波樓

原來真係早兩日執咗

真 想唔食煙去康民處篤算啦

唔比食煙邊有人幫襯

南華會、東亞（半個場）

所以真係走左先報 最多咪唔再去嗰間 搵間真係冇人食煙既好過 不過聽到有人罰錢都開心既

聽講係轉手比其他人

幾時重開

唔該樓主呢啲唔食煙嘅離開，好影響觀感🙏

唔知呀，個地點其實都唔係太方便，出左地鐵要行好遠
我上星期去左荃灣一個3T場，張台快到癲🤣

一定啦
但現實操作有難處 除非啲人排隊俾你抄
一見人出𨋢就熄你點捉

便裝放蛇囉 啲巴士站成日有架啦

你估正苦咁撚有效率咩 你今日報完 分分鐘下個月先去